hi 淡友 （534）

20天線都冇支持

大芋無性架。。。

完了吧，毫無意外

262關鍵 守得住仲可以睇上

G29前啲700put仲未上水

邊個巴打開左554

20ma一掂即跌 其實跌太快唔好

痴線
好彩隻牛冇成本
唔係就真係輸死都唔知咩事

之前沒事巴講過佢估千升果日已經係B
如果真
咁即係B其實不知不覺間完左 (而家都過左一個月多幾日)
行一個月B
而家行C